（求幫手）尋人，先揾佢係邊間中學

我想揾一個女仔，搭巴士嘅時候，佢啱啱坐係我隔離，我想揾返佢。
佢係讀中學，佢著運動衫，長褲，留意到係藍色領
我係灣仔修頓球場上車，搭37b往香港仔方向
佢係下一個站上車（好似）
佢同行嘅應該係佢呀媽同呀哥

拜託各位大神知唔知道灣仔有邊間學校運動服係藍領